屌你老母 何輝 場場波都講塊草地

煩唔煩d呀

今日有無講天氣?

有 今日10度 體感溫度8度

有次講埋相對濕度

何wayne有無講野?

講撚到鬼食泥咁 醒神d啦

仲成日講乜逆風好難踢

今日倫敦大風 但加埋球場高度呢 就應該影響不大

有咩問題呀？賽馬都講草地靚唔靚，風向，風速，天氣，濕度啦。

米拿係高材生
讀書運動樣樣叻

2013世青好多星
有普巴 哈利簡尼 蘇馬 巴克利

軒達臣好鍾意提場
初初加盟嗰陣試過指揮謝拉特走位

雲迪積克波衫印Virgil
Virgil係古代一位詩人

梅斯達菲係一個好搞笑嘅球員
場外嘅佢好鍾意玩

Gareth Bale係一個非常聰明嘅人
睇佢喺皇馬時期嘅對答係非常有智慧

馬德里呢邊嘅天氣非常之舒服
今晚15度左右

其實冇咩問題 唔係個個都場場睇㗎嘛 同埋呢啲因素真係會對場波有影響 除咗一講得快就lur 其實都冇咩大問題

中連登仔

老實講寧願何輝9up下d冷知識
都好過聽其他個幾個係到亂up球員名 成日認錯人

佢講下唔同野咪幾好
有時場波悶好似聽新聞咁

有冇發覺now d後生講波佬成日9up
好過以前d阿叔講波悶到訓著又亂up人名

何輝講波還好

講車就真係麻麻

場場都講幾次今年好難搵人修理塊草

好過其他剩係識講人名，仲要認錯人

當年英超挑戰盃香港大球場泥漿地佢係廣東電視台講波果陣都係咁抽水啦！

上星期播鎚仔嗰陣
「嘩，你睇吓呢個角度影埋去倫敦球場塊草地，真係靚到無倫」

ching都好厚道 麻麻
佢講車直程係垃圾，丹尼爾應佢都廢事

又講讚st James 啲草靚

廣東話講車來講
鄧公廢定係何輝廢

Now除咗Gary邊有後生講波佬

唔係唔俾你講花邊
最慘係一場講幾次 仲煩過80分鐘玩遊戲

我反而幾中意佢聽下冷知識都幾有趣

係同一樣野 每場都講幾次

你聽多佢講同一隊幾場就會發覺佢原來場場講既野係一樣

你緊係間唔時先睇下波
你睇得波多既話 就會發覺佢場場都講幾樣野

真係間唔時

場場夜波例牌有佢講
頭20分鐘不斷講草皮 天氣
如果冇第個旁述既話 佢實9up到完場

屌你老味 不如推撚到上now反映下

最近佢好似多波講左

唔講中國香港咪算好

對比菜肉魚 曾偉忠嗰d
其他嗰d算係後生

佢算好

之前聽呢外幾個講

名又講錯

又話紅又話唔判又話食硬牌又話無事既唔中腳

點樣呀你地猜完先啦好嘛

草就長8cm，球員鞋底粒釘就得5cm長，所以唔多唔少都有影響

條友最衰係唔投入場波呢
9up到人地入波都好似hang機咁呀

有幸去過乜乜球場，十分壯觀
有幸同乜乜球員/領隊傾過計，十分專業

我覺得香港d講波佬寧舍鍾意9up一場波好似一停咀就會死咁，死都要講足90分鐘，但又唔係講場波，一半時間都係9up吹水講無謂野，炸足90分鐘聽撚到煩
鬼佬講波就真係做緊評述，80%都係講關於場波既野，有時冇野講會靜一陣，想靜靜地睇波一定聽鬼佬講
不過香港講波佬唯一好處係有些少feel，隔一排都想聽下，場場聽就不了

睇住列斯聯半場輸0:1 重要聽你成個上半場講草皮

一定係廢老
渣地力 一台車
有時連人名都唔識講
F1仲要淨係得20條友唔難記
佢講個幾場完全係災難

2013世青

似足我某個中學阿sir，一輸波就話逆風難踢

十年前既佢加江忠徳好好聽

事實來

施真高同迪布尼

有咩問題？

屌佢老未成場車咁撚精彩講到遊車河咁
19年德國

江忠德一定係配桂神

有幸見過巴利射波 可以用恐怖黎形容

好似去唔到大陸講

King of Trivial

佢講波算好

呢啲先叫專業

的確係

我覺得幾好喎
唔通搓緊波悶局個陣仲掛住講球員名咩

條友每一場阿仙奴波、係每一場，都會由頭到尾、係由頭到尾，介紹一次阿迪達兩個助教——史杜雲保同steve round，內容100%一樣

Ai 講波系統

佢應該係錄左，禁個掣播返出黎

支持何輝

要show off 下

仲有講阿迪達掛靴個時有邊幾份工搵佢 有阿仙奴offer個時真係要多謝哥迪奧拿放佢走

係實係每場噏一次

*真係

仲成日話d廣告板好𠝹手

仲有班福特放棄哈佛offer
專心一致足球路

仲有
佢踢英冠既時候 波衫背面人名有隻蜜蜂仔
係做慈善

阿里遜全名叫阿里遜碧加
個姓亦都係同網球名將碧加一樣

喺呢度講起就恭喜祖高域
啱先奪得澳網冠軍

呢啲幾好，唔講真係唔知

條撚樣得閒就會講：中國香港

咁講真係難分既
尋日場波施子高走埋入中間

講真 佢兩條撚樣個樣一樣 認錯真係唔出奇 你睇呢條撚樣就知

[456] 利物浦 對 曼城 2
#979 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

條友成日講場外嘢講勁耐，前幾場皇馬有佢，場上面雙方來回攻咗幾次，佢全程講啲唔關事嘅嘢

不過當然最垃圾都係講f1個陣

嘩呢條傻鳩

佢嗰種仲要係刻意show off 嘅態度先攞命

最on9係條友成日想搞gag，但又唔好笑

場場都搵位讚哥迪奧拿同一樣野
唔講仲以為哥迪奧拿教佢講波

上個禮拜話同過碧咸傾計, 話罰球最緊要都係熟能生巧
正常睇訪問之類都知啦

佢講隊隊都係咁

條友講車路士 一定會講咩青訓水塘計劃

屌

場場講聽得多都煩

講真其他講波佬仲垃圾 何輝都算係咁

屌，佢場場講咩？你又場場睇中佢講嗰場？

之前講熱刺一定話哈利簡尼踢世青嗰時平平無奇
近幾年個進步非常之大

條友好鍾意講F1 F1
聽到好銀耳

但係有幾場真係好大風喎

成個now 得南美聰 合格

佢講嘅每一樣嘢
我第一二次聽都會覺得學到嘢 好新奇
直至我第345678場都聽佢講多次

咁當然唔係個個好似我咁睇過咁多場聽過佢講

有把沉沉地又帶啲斯文嘅聲都ok
但唔記得叫咩名

南美聰最smooth

奧脫福個斜路 聽過十幾年 到今日仲講緊

佢真係好撚鐘意講助教啲姓氏，跟住繼續用姓氏去串連其他佢想講既人度，但就完全唔關場波事
好撚憎聽佢寧願聽邱健威自己講自己笑

陳葦如，成日一個講意甲

仲有陳葦如啊，把聲靚到

好似佢講開英超？但係啲big 6 大戰唔多見佢喎
淨係睇大戰

南美聰

又會笑人地round個名一次

另外，佢每場波都會講返佢係專欄寫過既野，第一次聽都ok, 第二次就悶了

年紀開始大, 變左唸唸碎大叔

我又覺得幾好咁, 當然同一樣野講N次另計
有D足球冷知識幾過癮, 冇咁悶場波
睇波都專心D

呢排講好多場波,聽到佢把聲已經想轉英文

半夜果d波實聽到佢講

方柏翹真係9up天王
有時係幾過癮

咪屈何sir

尋晚丘健威認錯左迪布尼同辛真高 之後幫自己兜話佢2兄弟真係好似樣 連續幾次

陳葦如

今季有場曼聯對狼隊
唔知邊個講撚到就瞓著咁

呀～

點解無啲激情旁述，好似南美果啲一入波就Gooooooooooooool~

又真係幾似樣
迪布尼試過係鏡頭前面講笑咁講辛真高係佢既UGLY BROTHER

何輝已經算好

絕殺嗰球
吓入咗呀

佢勁在睇到場上球員一啲動作然後分析到球員嘅諗法 仲要係喺未播慢鏡之前講到出嚟 跟住播慢鏡嗰陣觀眾可以睇住嚟理解

同埋佢會講場上個形勢 留意到邊個球員個轉數開始唔掂 對比起其他大部分講波佬凈係一味up邊個傳比邊個射up足90分鐘 已經好好

講天氣對場波個觀賞其實都有幫助 至於場外冷知識 場面膠著嘅話講下都無壞嘅 如果經常重複嘅話對啲場場都睇嘅人係會有少少annoying

佢其實成日重覆講過d 野

鄭兆聰最激情

尋晚真係有廸布尼交比廸布尼

唔好撚玩啦 呢排夜晚實有一場係佢 有時2場

申：日日都睇波

唔通你想聽南美聰講爹哩丫哩

我都幾中意佢講波，無激情既旁述真係睇到瞓著

佢地又真係好似樣
仲要一個11一個17又真係好難分

佢係有心想講多啲冷知識 但in general佢講波係偏悶

最鐘意係南美聰搭丘仔

我以前好中意睇球彩 起碼有野笑下 而家d 講波佬堅悶
早兩日睇墨假唔識聽都精神

香港地講波佬，最鍾意成場波都唔講場波，一味講周邊枝枝節節，成班娛樂版記者咁樣。

係咪now玩鳩佢 日日叫佢solo講波

同你講賠率同買邊樣好唔好

知得嘢多，個network大係okay嘅，但唔洗d態度下下當個拍檔on9仔咁囉，佢用啱個態度去帶出呢d資料會好好多囉。

其實佢講得呢樣就應該講埋alisson Becker係巴西德裔人
所以先會同碧加同姓
alisson都係係巴西最多德裔人ge城市新漢堡出世

跑馬先講草地啦仆街

所以話何輝已算咁
丘建威呢啲真係用垃圾嚟形容都已俾面佢

好憎佢果把chok聲

咁多年舊隊友係夾啲

佢真係成日9up
仲要好鍾意幫球證解話

都係陳韋如最好
邊個傳波邊個射波都會講岩名
仲要係第一下就講到唔洗er兩聲先講到個名
仲會跟住個攻勢講

Now 成鳩日講錯

何輝 成日扮晒pro講埋d九唔搭八既野

大佬同Ricky 最好起碼真係識波

個乜乜球證同球員個名一樣

今晚又係何輝講阿狗

又等睇天氣報告同介紹兩個助教

聽過幾次佢屌鳩個球證水平有問題wor

聰明仔 Bale 心諗做乜鳩 多謝ching提供答案

搖撚準未？

何輝三角

有聲

其實何輝講波係幾好
但希望佢用少d大陸詞語

電影名

江忠德
桂神
何輝
仲有個唔記得
ESPN 年代超正

香港人少踢真草唔識野
草地軟硬草長短好影響踢法

軟+長好難傳波

何輝好似成日都講李城咁既

嗰個都幾好
一時講唔出乜名

佢地兩個本身把聲都幾夾

留言now,再聽到何輝cut 台

望太陽就係咁啦

又講速率

丁偉傑？

日日比何輝你班人聽

巴西世界杯有場TVB搵佢哋兩個講，兩條友瘋狂9up

計埋喺南華果陣夾左廿幾年

4大台柱

以前丹尼爾成日講講下波又講下賽車
呢啲espn出嚟嘅特別鐘意咁講

由琴晚白禮、拉素到依家摩納哥都miss 12

今場拍邊個 啱啱話阿仙奴得返賀定一個傷兵

應該係colun

J偉傑而家係大陸做賣料狗

巴有冇聽過
我唔係成日睇熱刺都聽過幾次

尋晚兩場 而家又講緊阿仙奴

上2星期英超有場雨戰
扯左去舒麥加咸美頓跑雨戰好勁

On9 連何輝都嫌廢嘅話
咪撚再聽廣東話評述啦
比起連基本嘢都錯嘅人
佢算比較準確然後交代到場波啦
英文評述又有幾巴閉？
又咪係球員名無限loop
廣東話算係內容豐富啦
當然啱唔啱你口味係一回事
但肯定好撚過英文評述嗰種「專業評述」

有樣嘢我覺得好撚煩
就係點解每次講 Jarrod Bowen嗰陣時
都要喺前邊加「好波之人」
好似變撚咗佢個名咁

場場都係佢講咁
歐聯歐霸又聽到佢

內容重覆一件事
個語氣平到催眠咁